魔王算唔算證明左四天王級劇情遇上出色製作組都可以係神作

之前D垃圾番將重點放左係賣肉上先咁撚垃圾

我就是你，你就是我

大沼心就是勁

神肯定沒

但係幾好睇

竟然是銀拎。。。

神作太誇
至少可以輕鬆冇腦睇

本身小說寫得好je

嗰製作組好明白套野賣點係咩

除咗製作，魔王本身夠型，唔似其他四天王啲男豬烚下烚下優柔寡斷

Silver link不嬲正

Silver Link 竟然連續3季都出到神作/佳作

取捨都好撚重要嫁

呢個動畫制作組係有sense 去做動畫
而魔王原作都唔係劣

好多時d動畫制作組好似呃飯食咁 未睇過原作就做動畫

你與我就爛硬

垃圾下山

刀劍

呢套真係幾好睇,有興趣追埋原作

咁好多動畫垃圾嘅輕小都有人話原作唔差
個OUTCOME大家有眼睇

偷偷地笑鳩鬼滅

之前落第已經證明佐
不過未到神作既

個結局咁樣都叫神作

講起垃圾就諗起妹非妹

本身劇本就好啦。